夏天啲指甲長得快過冬天好多咁

成日要剪

天氣熱，新陳代謝較快

全力抵制以下廣告商，直至撤廣告

記得入去FB嬲

1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. 幸福傷風素：
5. 嘉士伯
6. Pizzahut
7. 因航
8. 依視路
9.維特健靈
10.碧蓮
11.OLAY
12.雅蘭床褥
13.foodpanda
14.美贊臣
15.保心安
16.TS 防脫髮
17.養心殿
18.澳門銀河
19.雪花秀
20.HKTV mall
21.嘉頓
22.Friso美素佳兒
23.Johnson’s
24.CLARINS
25.錢家有道
26.馬伯良
27.森田藥莊
28.惠康
29.超級能恩
30.D2 Place
31. Hipp喜寶奶粉
32. 牛欄牌
33. Lipton
34. 雀巢能恩
35. 喇叭牌
36. Biore
37. 信諾保險
38. 安信兄弟
39. 李健駕駛
40. Pantene

知道

冷縮熱漲

Clarins話會抽起喎btw

關咩事